元西要人 咁多位義士 元朗嘅話 喺荃灣西集合左先好出

12:05南昌開尾班車 包番白衫市民轉頭

Push

屌 啲白衫走晒 警察先到場